hi 淡友 (35)

開定先

唔好再問有咩部署，講左既野唔再講第二次，自己追post

唔答啲無聊嘅問題

牛仔

布神, 聽日會平開嗎?
入左隻60149過夜 0.074

買左遠牛冇肉食

hi

多謝呂布

gun

夜期跌
今日似回調格？
跌1日升10日

早晨

諗緊試唔試熊

但個市好強勢

試，美期跌緊，點解唔買熊

我都想佢回下

隻隻都咁貴

美股升緊wo

港股甘強仲熊，愈熊佢愈夾，想食熊掌咩

唔買熊個市點升

繼續領軍

qq熊在手

會否freefall

俾位加注

呢個post都好多淡

大家仲係唔信轉勢

底開, 跌左一百點

落313比我加注得唔得

有位入388牛na

我隻遠牛得果三格

跌

股joy

冇錢加注

你係咪入左牛 ？

跌左10格

今次會唔會到恆指扯冧上証

連升咁多日終於抖抖

入熊食下格先

加左十手牛

455同324都係100街貨

又撈鬼

兩個po一齊推好亂呀

跌唔落 熊軍比啲力

今早無走到牛

313 range，布神帶領牛軍加注了

你個名答到你
利申 有牛但無走 入咗啲熊食格

點會走到，一野插

60149唔升既

60455 撈唔到0.065
撈左0.068 咋

推哩個啦好嗎

屌唔得閒撈

屌你老母我最撚on9一日
岩岩做緊野
想撈貨唔撚小心撳錯左沽出

焉知非福?

撈完貨 衝！！

上

今日收市倒升佢老母

嘩 屌 1001個圖咁吉利

坐穩咗

企緊313喎

上證跌=跟
上證升=唔撚跟

最好嘅劇本其實好似布神咁講
今日紅燈收, 聽日騰訊業績好過預期, 後日爆升

入好晒貨 聽日等收錢

313呢個分水嶺係俾你地選擇食粥定食飯

似企穩

60455其實跌少左好多，所以我跌到最低直頭換馬，升嗰陣佢唔會彈

姐係要坐2日

跌極都跌唔落
都唔知驚乜

好似跌定

上證扯哂旗,快跟上啦

388牛坐緊45格。

補完裂口 開車

撈早左 灰
而家應該企穩

爺閪過山車

郁都唔撚郁

無兄係咪換返307 未滿街貨個隻？

31300入咗注，信布哥

可唔可以快D3幻2

2018 你想入叫我

我覺得今日調轉，港女拉住爺閪

仲跌緊

60324跌又跌勁過人

313加左恆牛

我睇好

唔好咁快升 我未夠貨跟布哥上36000

2018現價正股OK?

期312玩咗好耐

想換馬
但費事蝕錢

騰訊業績今季差係人都知，點爆

no

31300 支持位
再落, 支持位30150

點解會蝕

爆落

我換左60467，換返遠多少

你就係支持位

30150

得

出左業績？

ON9 . 呀爺同美股都叫升小小呀. 垃圾港女完全唔跟

聽日700再跌就jump得

收市前彈上灰燈就心滿意足

琴日入
今日都走唔到

落呀!我要入平牛

好撚廢

再溝左QQ

0.072 455想走換馬呀屌

溝還溝，要識停，唔係又60手

無得溝了 一次低過一次

$100 等天光都去唔到

324 0.070

真 琴日清左倉 等緊位入

換返一樣位嘅牛 升幅一樣個陣你都一樣返家鄉㗎

再提提大家要做對沖

落 落 落

今日唔得啦 升唔起

跌撚左70格

牛軍

聽日qq崩 2018都一齊崩架啦

同455差4格
晏D睇定D

係咪等緊爆邊

今日入完坐下先 岀街

暫時輸一格,想反手熊佢d熊即跳2格

再溝307牛

爆邊邊先

穿左303

今日似向下

qq.快d.400.啦

今日最好跌返去31000附近

正 騰迅又領跌

唉 仆街了 快撚啲收市

跌完未啊

你地對qq 要有信心

Qq過左火啦

止一止騰牛先

裂口一已補，再補就

隻垃圾企鵝

qq冇乜信心

QQ 跌多左啦

Qq牛抵抵地

qq 跌100點, 岩岩溝都20點

熊一喇，入熊

仲落緊

未到支持位 大家驚乜
聽日騰訊同道指插一插 仲有得跌
留明到時勁多新牛軍叫春

計過換完唔會蝕 你放完有差價袋返

QQ真係痴左線,應該好多人對佢聽日份成績表無信心

咁我走囉 唉

d遊戲都無人玩啦

啲牛價吾識跌既

好多狂牛渣住街貨

隻60455跌得幾格

屌 跌完未

Qq入左近牛

20格啦

反手熊即執3格

唔係388都唔痛 唉

300點都未有，好煩

入熊又高追 入牛又再掉
好難玩

455跌100點無郁過

布神話穿450 走喎
咁多人仲撈底

唔通係假突破 唔係牛三？

呢到大部分人唔係投資者
係賭徒

最近隻熊升2倍

又係時候講返果句
400係鑽石底 唔好驚啊

QQ買早左，捱左5蚊

趺300點d股好似跌到股災咁

Qq近牛就算過到今日
都唔知過唔過到聽朝

就穿400

今次真係無BREAK

same

企鵝就穿400

見到琴日牛熊圖都覺得有啲唔對路，點知咁唔對路

回一回都要掛，日日升咩

升500

58840變咗兩倍熊

係驚聽日出完業績跌到仆直姐

尋日布神話未到31850 任買
好似有幾個allin左

入隻qq牛先

質到有啲過份

393 回收, 好驚又打把

尋日個700k 大户fatfat la

次次都係咁 我冇貨就狂爆 有貨就狂跌
點解要咁對我

一定會穿一穿400

其實如果唔穿30850，突破市上320都岩，不過要坐

一樣 賭業績，買左5皮野

係咪30850止蝕

布神睇最多跌幾多？

我都唸起佢 究竟佢一格搵幾多

穿左

做咩野 升咗咁多日 回調返一日半日好正常 有貨咪坐下先 再唔係就換遠牛

到你穿30850 先走講緊捱成千點
比返幾百你飲茶咩

睇黎d人真係對qq無曬信心

1. 對沖好重要

個一個真係勁回收價31650

熊仔早走左

今日跌得誇張左

要唔要轉遠D
業績我覺得一定得
係驚出業績前打把

399 鑽石底 撐住

恆牛313xx入了, 坐緊1x格

依兩日上落都係十幾蚊到，其實都係賭業績，錯邊預total lost

仆街315

我覺得都係引熊，上證冇跌咁多，美期都冇跌咁多

即係聽朝仲有可能會跌？大行唱到咁淡

劍指三幻一撈貨有冇得諗

希望引到熊

其實都係回吐者

最搞笑係跟住一個扮股神嘅賭徒玩

叫人牛熊對沖

真係刺激過坐過山車

話口未完就穿400

上證今日會掂3150 之後先回返上去

agger
之前升咁多 回一回啫

係700業績真係估唔到
今次全世界睇淡

恆牛坐14格
恆熊6格

上證根本係俾港女扯落去架啦

有無人依家追入熊

恆指都就黎400點

D牛貴到,想反手入返都唔想入

怪就怪自己 第一日升你唔信 第二 三 四....你都唔信
之後就好似你咁

心思思左好耐，不過不了

三大支持位 31300 > 31050 > 30850

398 超鈦合金底

散戶信心都唔夠啦
啲人望左跌咁耐 忽然係高位跌小小
預左會散水散得好急

穿埋31200

30850

好開心見到您

熊升三格 牛唔跌

跌到三幻一

700跌到傻左

望住佢0.5上到0.6

有時真係少啲膽色都搵唔到錢

點解可以跌到無反彈

就快到支持位 搖撚準備

跌到唔識停

今日啲牛好硬，3百幾點都郁唔夠廿格

隻熊52格左

大佬呀 都開到三十幾個post 我餐茶飲緊幾萬銀喇

外圍真係冇事喎 跌咩

上帝視角

科技股唔睇好龍頭業績

升太多日撚下牛軍姐

其實有無可能QQ業績係好呢

幕後大戶

震哂班老散la

想趺到幾時

又上返312

坐緊100格

似係調整緊
如果引熊o既話未免太大棍

明知跌都真心唔敢開熊..
呢啲市抽上可以好冇道理

跌到落支持位再算

大行愈唱淡QQ,愈代表QQ業績超預期

震曬就開始上
殺熊

成個mon紅色

700 大摩沽貨？

繼續跌多D

岩岩入左30手恆牛

恆指跌60455唔跌 升少少又跟升

咁鬼既d牛

超預期 ' 的差嗎

0.4望到依家0.6x

升返上314即走

咦 平時唔見人嗰啲出番哂嚟 仲準過我堆indicator

科技股大跌拖累

其實唔穿三萬八點我都唔放, 咁驚做咩
已經愈溝愈多, 麻目左

股王

一見受害者出黎就知有運行

識買一定係買生物股同藥股

計完數 加埋跌廿鳩幾格先係蝕晒星期五到一既profit
老閪都坐

完全唔做特價

成個mon綠色
好護眼

100格唔識cut loss

今日恒指同700個走勢一樣樣
命運共同體

係咁溝

每次跌就有班傻鳩刷存在感 好撚煩

想溝貨

點坐100格？ 700 牛？

一開市就話左會回調震倉
都唔明驚乜
入貨啦

回番D啦

十手十格？

溝得黎 要睇自己承受到幾多 同埋你有無開對沖？

700牛 恆牛 2個都昨日買

狂牛大軍

是日操作
低位放左60455
同時即換60386

牛熊唔cut loss 等打把咩
牛熊倉唔好佔全倉多過20%呀

60386都係

頂唔順, 遠牛變近牛, 輸70格斬了
係第度賺過

瑞字頭
不了

差500都近?

OH 700牛, 我7

唔好咁快彈la

399撈700牛成功

美期都唔靚仔 跌多日都有機 搵位至少走左388牛先

我岩岩都係度諗有近牛咩

係咪跌完啦

護主犬

隻455真係唔想比人撈

趺多幾蚊就打靶, 要走呢.....

升返了

急咩
慢慢一注注咁撈貨仲好啦
起碼跌多一日 今晚道指都要調整
聽日都係低開 700又要心理休整下
要坐快車起碼都要後日

點解可以咁硬

在我心目中, 冇30, 都唔叫遠

每次講跌完佢都會繼續跌比我睇

呢個Po有冇震走咗

我想走左隻455拎返舊錢買遠牛呀

個市升1000點嗰陣你去咗邊到吠

60455抗跌
呢刻瑞字頭相對平得多
瑞字細波幅開價閪
但升番三百點既話佢都要照跟足格仔開
同埋60455 人滿為患

關左app,跌得好勁/

開始有少少無乜信心 今日跌咁多 聽日低開啲307牛會唔會打靶

過咗幾晚 冇走

唔怪得啦!
咁你唔好開番APP啦

爸打, 我隻QQ 391 回收, 係咪應該換個遠牛?

700收皮就危險

肩神有無諗住入隻熊玩下

你既牛牛app賺蝕圖呢

無晒錢

60324 啲人唔肯走所以只係跌咁少?

下，自己睇風險，博業績就一定係近，預左佢打靶
一係贏十幾廿蚊一係輸十幾廿蚊

希望聽日升

質疑布神？

100%街貨
D價開始亂來

睇牛牛啲新聞 大行係咪睇好700業績？

佢一向

瑋跌班牛鬼蛇神又出返黎 好好笑

淡

無一隻夠膽入

比位我平手走啦

咁都淡?

一唱好就出貨

我又唔係垃圾動物仔

咁啱俾你買啱升到1000點 就當正自己股神

跌返嗰一二百點就個個哭喪咁

不過唔緊要 你開心就好 繼續加注啦

坐緊110格

唱好仲驚

比我走得唔得

仲未死既?

其實真係睇你信唔信32000
如果要上去700一定要出力
所以要睇好埋700升
同埋歷史劇本公佈業績前暴跌
之後都會升
睇你地賭唔賭,贏就double,輸咪total loss.
不過700收皮,我啲恆牛都會攬炒
所以我決定唔開app等過兩日再算

如果今日收312 咁真係要換遠啲既牛...

幾遠先安全?

307牛會好危

唔開app 但睇post咪一樣

不過琴日見到咁多新入黎都知奶奶地野
睇埋牛熊圖仲大獲

沖

留意番個劇本
係跌跌升
所以預期星期三收市到星期四開市 又爆一輪

700 2382 2018跌到

想問下聽日係幾點公佈業績? GOOGLE唔到佢幾點, 係好似2318咁中午? 定收市先公佈?

騰訊係收市後

咦 換埋ac添
你肯答未姐 升1000點嗰陣你去咗邊到吠呀？
盲閪睇唔到字九唔搭八

700 跌好少炸喎

收市後

幾時撈貨?

見到受害者出黎吠就係入牛既訊號

問題係307牛會唔會打靶姐

我都想講
仲要好過預期

跌得個300點 做乜個個咁淆

一開市放晒307
聽布神講入左果幾隻沽
等低位再重新係297牛到加注

跌到31000 比我買唔該

不停食熊格填數

今日照原定計劃，臨收市減700，升就由佢，

淡戶指標

jm9

唔洗咁燥啵垃圾 輸好多？

年頭升3000點嗰陣你又去咗邊到吠呀

有咩熊仔好買,食格仔

我今朝減左琴日加個注315，入左put
313,314撈番，捱少150點，我輸緊2成profit，暫時都冇咩壓力

但開始慢了

買左

依家唔好買住，反正都就收市，等埋午間教路，大師睇淡，就入得

個post升3000點嗰陣開
你真係盲閪嚟㗎喎

答未姐
問第三次了 升1000點你去咗邊到吠
仲唔肯答

你係垃圾姐 唔係垃圾動物仔
講左幾多次唔好郁本金all in
一路拎profit黎玩驚閪咩
開市都講左會回調
心態唔好果啲就走啦

你呢啲loser仲好笑 升果時唔見你出黎吠
跌果少少就出黎想笑鳩人
但守紀律無高追準時cut果啲都賺緊幾百點
眼紅想一齊玩咪出聲囉
唔駛好似啲小學生咁既
Child登真係child登

其實開條保力加通道出黎睇就知尋日穿哂係頂，今日一定要回，反而日日比人屌嘅上證先健康，keep住唔破通道上方，美股都係，但美股今晚再升掂到通道上方都會回一回，但係大家又唔駛擔心，因為中軸黎緊兩日應該係30600左右，呢個勢應該一hit又會上返，咁啱係近牛區域，搬遠少少就得，當然騰訊業績都係考慮點，但騰訊有一堆分析師睇住，業績好難同預期有太大出入

我都緊等大師鳩up

我都係開市走左牛，但冇入put, 然後314，31350撈貨，399撈700
坐到而家

我連尋日嗰啲profit都未輸哂，未計上星期嗰啲

我諗住鎖沖到睇聽日業

恆牛30300夠唔夠遠

外圍睇淡姐 聽日出業績 就升番 頂住呀牛軍

我都係，仲有大把profit, 唔明點解跌300就有人叫，完全唔適合玩牛熊證，買恒指ETF算啦

絕對夠，但呢兩日減倉先，等埋業績出，開車都唔會一兩日開完

只係驚出業績前打把後升

307係咪要換

我自己預期聽朝仲要係312-311左右
想等係果個位加注297 個沽証擺係到唔理
因為已經嬴好多 冇急撈貨既壓力
等佢上力先追加注 賺小啲都唔怕

提醒番啲睇POST既人 我地已經唔係拎本出黎坐貨
用本/蝕緊既 今朝早應係自己止蝕位甩手免捱價
投機第一貨就係要止蝕

重差幾百點喎

我入黎睇戲姐 唔洗咁肉緊嘅

冇玩就loser 有玩就winner

Child登真係child登

穿30150先

美女今晚仲有冇得升呀
升咗成個禮拜有多

我直頭已經抽走左啲本，我當全部打鳩哂靶，都係冇蝕

好啦好啦 你開心就好
下晝班要返學架啦

咁唔係人人都有profit，又有好多新手，升固然開心，但跌嘅時候都有清𥇦指示同分析，大家先會安心繼續跟

下晝升返棍

我都係咁玩，307擺 profit
297 303就係自己個本

Block 左佢啦 講咁多野

問題喺無人叫佢地跟

老實講，你唔係渣住1000點profit, 係唔應該訓身。尋日其實呂布講左點樣對沖鎖倉，真係餵你食架喎

我個本直頭已經入返銀行

講明哂入對沖，仲唔夠清晰，想點

琴日我貼埋put比大家 有睇，明既，唔會太傷

真係好撚多輸打贏要嘅人

我冇對沖都唔覺得好傷
314 313溝貨係標準操作黎，我如果仲有錢，溝到而家都仲溝緊

Child登係咁
細蚊仔無錢玩

冇錢溝

我溝到好貼價, 所以都唔太傷, 但一陣回返都係減少少換遠牛好D

我就係咁 懶對沖 冇左兩千5

如果一早有做 賺梗3千

不如入返正題啦 咪比班根本冇撚買淨係跌市先入黎抽水既垃圾搞串party

我隻牛0.096追 而家又去返0.096
坐下

我都唔覺傷
唔怕坐但嫌自己唔夠冷靜 早左好多溝貨

無錢要好似我咁玩
700蚊起手

無Profit既表示今朝一開市已經斬左隻牛止蝕 到底先再撈

新手唔代表可以一切靠人，自己咩都唔諗

我都無錢，但都係擺profit入去。坐咪坐下囉，包日日贏嘅咩

似想下午倒v

想入隻306牛 好不好

一升個個都叫跌返想入貨 到真係跌個個又叫哂春

cls 布哥又唔係逼你買，錢又係你自己，輸哂又入人地數ar

彈返定引牛

跟定唔跟係自己嘅決定嚟
輸打贏要嘅人唔該諗清楚先

整極今日都係會紅燈完, 綠燈完我會好驚

冇辦法，今日係估唔到700跌咁多
你問多我一百次我都堅持314開始溝係正確

撈牛同時一路向下食格仔熊 近期熊郁得多過牛

已輕注0939call

我唔係高追嘅人，只係嘗試代入大家嘅心情，因為我都係新手，輸錢一定傍偟，大家都一定經歷過

我信布哥

引牛

係唔係CD rom 睇唔到尋日嘅戰略

輸唔起就唔好玩牛熊

全力支持布哥 雖然冇做對沖 但心信32000

去賭場輸左就去隔離銀行打劫果啲人

綠燈完我會all in熊

紅燈係最好

我SET好哂價入牛, 佢玩都唔跌, 依家仲要升, 摩通全部牛都唔特價

我都係
5百蚊玩到4000幾
就快做到黨主席

玩DEEP V,下晝升番

我係估唔到388咁多 隻恆牛296 打得靶相信好多人墊我屍底

500手坐緊5格60455
咩都無做
好眼訓幾時放工

388係咁架喎，無厘頭鳩

如果今日deep v綠燈，肯撚定牛三，牛三特色就係超大波，跌得快升得快

覺得好多人係黎賭錢唔係黎投機
雖然之前已經係311果陣all in 左 冇錢再溝同埋put
但仍然相信牛二is coming to our town
真係拜託啲人唔好輸打贏要，如果自己高追左就唔好喊，比啲耐性坐下，一係就cut loss set 止蝕位。

31050?

一月就係咁, 即日調整

500手

今日輸番少少
跌市唔太多操作啦 已清倉
但自己都睇好30800 - 32000呢個range
310 308 會各撈一注 之後唔理
但如果今日已經無再跌 就睇騰訊業績 睇下星期3夜期/星期4有冇順風車

yes, sor 打錯

小弟唔多識睇，請問隻60131點解平咁多

個市被強姦後好安靜。。

等睇聽日大升 好多人又撲出黎話信心不足 以後會跟足呂布

劇本

比次機會. 今日唔貪心紅小小都OK 唔好紅咁多

我幾睇好今日就係咁，700係俾人㩒極都唔穿400
唔綠燈都估314收

牛仔跌好彩有福壽園幫我賺錢

升跌都唔怕 對沖左啦
布神必勝嫁嘛

我都有隻435補補血未到hp0

咁我繼續揸住 嚴格執行布巴指示

60324唔多對路
有貨快走換馬

仲有某隻內房比緊力頂上去
大灣區 瑞信

街貨量太多？

仲想溝

已換

裂口高開幾日又唔見佢地

期指死㩒住唔俾行

100%街貨,得老散自由搏擊

都係正股90%牛熊5-10%既比例玩當賭錢
今日我輸我認

掛左牌賣好耐

喊緊 比佢地威返幾個鐘啦

QQ上次出業績之後比人沽到落380

今次業績前一個二個調低盈利預測，今日仲要沽成咁，攪到個個都驚左佢唔敢買

大戶就係想老散咁諗

滿江紅

摸馬係咪溝唔到貨 唔識計

尋日連入邊隻PUT 點解要PUT 點樣PUT 都講埋 仲有咩可以嘈

係咪得我買941

睇唔到咁多野呀

其實我想講，700而家既expansion速度，咩生意都做，佢唔可能會太差，盈利率突然大跌。當所有大戶較低預期時候，就即係有水位

有撚錢咩

123 128走哂2018
睇住佢跌好鬼爽

正確 坐多陣姐唔驚
我係冇錢再撈果下慘啲
同埋希望唔駛蝕錢將307牛換其他牛啦

布兄唔等鐵塔上市正式日期出先入?

同路，127走，我尋日仲熊埋，食左10蚊

琴日即日2382 20格，今日就fall

琴日做野無睇到下就番黎就插到hihi
117入左

我116入，低買高賣就係咁簡單

等緊大師午間教路

反而想聽日先入番QQ , 買近野, 學ching講一係dobule 一係 total loss

我119買，121加，再食埋熊，堅飽
我係唔夠薑過夜熊咁解

好過過大海賭大細 慳番張船飛

想跟 但係冇哂子彈

我就380蚊坐上黎既，我有水位。但我未必想搏呢轉，臨出業績會減倉，留少少算

380蚊果時唔敢買, 沒計啦.....

2018業績前炒上，業績後free fall

700業績前咁沽法⋯⋯

我成日諗我係大戶要走QQ貨，梗係好似上次咁人人都以為佢升先走，點會好似老散咁低位先黎走

留d 彈藥溝貨

今朝溝左騰牛同put 用完彈藥了

都有一個可能就係QQ堅差，差到要著草既
呢個可能有幾大就自己諗

唔達準都叫做差嫁

估唔到1478反而升

有1093同1177補血 好彩佢呢2日都爆

琴日POST呢幅圖, 屌那星中到應一應

POST左係沈門*

1177真係幫到手

今期師父好準

其實係幾個月前呂布既CAP圖, 只係琴日覺得幾岩用
點知又中

60455個價好硬
走唔走好定睇埋聽日先

準左一日

原黎有delay

好樣衰呀

咁啱我都係314溝左第一次，313溝第二次。不過我最近都係303牛，314溝果次只係比原先買入價跌左5格，略為太少，應該等跌10格先溝第一次。

反手再中呀

尋日追左牛過夜
本身諗住開高少少走哂 再等佢回先入
而家熄APP 等聽日 後日升

我都食緊格

313xx開既牛坐緊1x格, 都溝....一陣看看溝唔溝

嚴格黎講我唔叫溝，開市已經走左恆牛，314入第一注

點解兩隻307牛可以差成十格 係咪換平d個好

入緊係平d好 當然要睇哂回收 兌換比率果d係咪差唔多

一撚樣.. 唉

撈得喇？

呂神請教下點睇60355均價0.188?
想今晚過夜唔cut loss

屌 原來掛左60355無取消

呢鋪on9囉...
今朝關app唔記得取消買盤
仆街184同我接左貨

唔撚係呀嘛

你尋晚掛嫁?

呢鋪杰..又多左10手
我關app果陣佢明明19x
入唔到我無諗住閂完app佢free fall

呢度好似之前有位巴打all in左熊?

咁現價都係爭兩蚊正股者，小事啦

要走可以等埋聽日，業績聽晚，有機會高開逃生門

驚咩, QQ牛輸緊60格

可唔可以唔好再燈

肩神趁蝕少少放左佢，冇事既

剔除D咩大行專家目標價，以700既表現，其實大家點睇佢今季業績。

美國債息又穿3哩 今晚唔過夜啦

早兩日都係咁，結果升幾百點

馬清入左qq牛

今次唔係我
化雲今朝話想入QQ牛
我已經即刻縮

下晝入qq熊打番個和啦你

肩Sir究竟一日可以熄幾多次App

Q牛溝唔溝得過

反手熊，睇380

牛市一定轉左隻牛佢 十格差價

我覺得聽日仲會回多回 落返309先再爆上

桓指認真爆多左400點 美女 上證都正正常常 係港女升好多

我溝完後悔, 再輸多廿格

邊隻？

見到布神依家繼續望32000 我都繼續用profit 留守370

咁多位手足
700 係今日收市出業績
定聽日收市？

60129

都係睇佢聽日業績大戶點玩
諗緊溝唔溝好姐 尋日412入 坐緊80格

380唔買係咩玩法

大師：今日DL見左

有冇巴打依家入左恆牛

大獲

嘩屌佢老母

仆街創次同船

我信佢業績會升, 但買左隻太近, 好驚一打完我把就升
所以諗住等佢升反小小轉遠D

一點即刻走

想請教下回收係391，者係點計打靶價
只識買開恆指牛熊

1點入下熊仔先

依家好似計唔倒, 好似要等佢下半日咩價位

你岩岩啲氣勢去左邊 頂住

58840 熊 100% 街貨

走嗎布神

好嬲呀。要食好d

肩神買極都仲有錢入貨

屌 大師你呢個時候玩野

面包都冇錢食了

布神有冇入

941 牛

佢前晚過夜大部份牛，搵返好多

減左半307

今朝都溝左60355，坐緊廿幾格

take 少少profit

怕撚左佢，穿302減貨

大師好準嫁

QQ爭氣D啦

Molamola

有無師兄教下路，唔識計想學野

大師今次應該岩

食飽上路

391.68

大師今次中左啦，低位見左啦

今日收31400

本身過入，聽到大師咁講又唔敢了

你地真係未見識過師父既威力，唉⋯

？？？

求下大師破燈一次

今次我就坐到最後見識下！

Gogogo

陰跌

驚咩，擺明補番裂口再上

話唔定今日升到轉燈呢。

QQ 牛，放棄你了

應該冇人敢買牛

雲爺你放牛未

已入牛

成日話引熊但依家未似足引牛

有邊隻好買

止賺算 執千幾

冇。懶得揀入左60455

大把人買牛 排極都未買到

2017年，師父話992係藍籌股王
自己諗

佢話見DL啊？咁我揸多陣熊仔先

黎料啦

要買都買put啦，未比人夾過咩

大屍

屌你老母沈振盈
QQ

比個31100黎睇下好唔好？

唔好穿400呀
屌你老母呀沈振狗

爆升啦屌

今日唔穿，聽日一定穿

一穿真係free fall

QQ啲大位係用黎破

本來都唔驚，師父一話做左底，真係淆

屌

+1..
求下佢破燈
一次咁多

你出口術

連隻牛都穿即日新低咁濟

唔想走，大C放過我隻700呀

唔撚係呀屌,今次認真有貨
咁樣搞法未出業績都要打靶

20%
要斬了

58840
做完不死熊變咗升幅王咁款

如穿31150，我就止賺307。信師父，我倉底係297 303

放完即趺10格

驚未cut gain
等位再入 做咩要坐到底

頂唔順就止蝕 叫春無乜用

還凸喇..高抬貴手
放過我

我覺得升左一排，要調整唔會半日完成咁快掛

布神今晚清倉？

佢唔會

布神應該有恆指put鎖住倉底

700又試400

真係穿dl
師父

大戶IS WATCHING YOU

師父今年好癲

師父一向好準

隻熊DH

呢一下

都話左午間教路必睇，花幾分鐘睇一睇救你個倉

師父世界級

仲有25點

Hit到止蝕位

好大機會穿31150

唉 早知入熊
離回本又多左一大步

岩岩邊個唔信師父，出黎認錯

對唔住 大師

頂住呀..見左DL喇..唔好再跌

Free fall
大C

無事架 400鑽石底

仆街大師真係燈神黎 無追到熊

點解可以有人燈到廿

QQ 再見啦

快D入熊

對唔住大師我錯了

師父當年叫人買漢能定高精密，唔記得，今日出文，聽日跌一半
992佢話係藍籌王，而家唔止唔係王，連藍籌都唔係
少年，你們太年輕了

本身仲諗緊放唔放熊
一見到大師話DL已出，即刻留一留先

我
輸多左5%
一日又無左20%身家

係咪唔溝得牛 朝早冇溝 宜家溝？

好彩用嬴既玩 走左先
睇價轉遠牛

溝咩呀 大師話DL已見呀

我呢啲傻散都係唔再玩股票算喇

今日會唔會低開低收

應該都會

兩邊都有大戶

QQ 400蚊

我等緊上32000

生日旅行凍過水

你唔係覺得會轉到燈掛。。。

今朝太早撈貨同重注左，呢個幾星期profit無左8成喇，又係衰個人心雄

31150

上證升緊架..港女你生性啦

大戶MON POST 出位一定中

我都係

你走啦
做乜鳩係度

等聽日310撈平牛 再上318 320

肩清，熄app有無用

本身回左本 宜家又冇了

好野. 輸6000離場
DLLM

巴打你。。

熊過夜囉咁撚型

佢要係度搵存在感 巴打由佢啦

熄app但上連登都係一樣

星期五同一既profit冇晒

俾人笑果個係你

咁就擺明震倉架啦

整隻６０３３３ 食下格仔先

師兄們撈牛定追熊

平行時空

我啲牛牛

唔想dl走 388你彈少少啦

鎖撚左
太鳩

差唔多嘔返哂琴日升果400點

平時我地睇美股上證帶動升跌
港股會唔會調返轉都影響到佢地升跌?

Cut loss then raise

唉無所謂啦

淨係留左隻295
307走晒 冇左八成profit

今日咪港女拉爺閪落黎

31150仲守到 信自己

好煩, 尋日己經不斷問幾時入, 過唔過好, 回左少少又叫晒春
今日又係度叫春

未走呀

係無所謂喇，我係垃圾

輸緊5成profit

等佢回多少少減下磅, 無謂同銀包爭氣

上證轉燈

布兄我係咪唔應該斬307牛住 坐緊10格

繼續keep307

巴打唔好咁 有機會追架

我隻put 升左6格

留名睇聽日有人問點解信心唔夠

其實今日純粹大戶撚狗
都無咩不利消息

減左一半 低位溝返少少 gogogo 32000

輸緊四成profit

QQ 400蚊睇住佢一野爆左

我仲有一半信心既

QQ痴撚線

個倉今日冇入冇出過恆牛
本身o的牛都係305仲係安全
除左恆牛得番700同388牛

穿31150，全部307牛走，一係換遠，一係下面先買過

其實佢一向都垃圾

再做左底啦今日

Hit到止蝕位 無得唔走

鎖左倉等業績

跟跌唔跟升

請問我 393 QQ牛 要唔要走？

跟左你31150支持位,31158都無動搖!
DL已見,倉又震完,熊又引完,上證都轉燈
諗唔到理由再停!

收312換唔換

港女一向風格

其實一隻qq已經貢獻左今日大陪分跌幅

303走唔走？

人地用profit買 點蟹

恆指仲攬住700一定係咁 一早唔係股皇啦 減比例啦

SH

唔識鎖倉 比例要點

睇返post 34

你過大海推家樂仔仲岩數

唔好問啦 人地個概念係買牛熊就係戇鳩仔 唔理你贏錢定輸錢㗎

啱啱拎返舊錢
應唔應該撈遠牛?
定睇埋聽日先

堅守恆 牛

我聽日開市先撈貨

突然多左好多無咩見過既人

期指禁得實過恆指好多

走左唔好郁喇

而家你咩環境 ？

輸晒啲profit

60333 硬要痴線 跌100點跌3格,等陣一下追跌就好笑

肩哥琴日-700
今日應該見紅

+700sorry

冇put到？

期敢唔敢推落31樓下

比例 7:3 ？

比隻港交牛同700牛搞到根本cover唔到

都要推得落先得。講真，今日你要700收400樓下都要好大力

係咪未穿？DL31157

坐，震我唔走既

未穿

推唔落走熊

Cut loss

700 係咪真係有力上返去
我都輸到D profit無曬

調埋啲388牛去700，壓得越大力就彈得越勁

咁博命

清好博喎

全世界睇淡業績

388唔好撈住，都係貴

如果QQ係今日出業積就好, 仲要等多1整日

307一股不走但今晚又焗過夜
最怕佢聽日又低開

多左隻QQ但今日佢真係比人沽得過份
等佢彈一彈即走

收市先減啦，我淨睇今日，如果要彈，你話388彈得多定700彈得多？

今朝已經

307 聽日低開就差不多打靶

死貓彈 又想呃鳩我買牛

我直頭走先

坐緊60格

係咪正路QQ今日比人沽, 聽日應該會繼續沽呢
到業績後就彈上去

走啦 你唔走點得呀

唔講以為係今日出左份歷黎最差業績添

你無錢買 都睇下書學下啦

美股都未回調 聽日好難唔低開
唔低開點升
我信qq劇本星期四實彈

大行唱衰業績，我反而覺得會升

走咗307,輸咗2成profit. 睇下聽日港交所同700牛點

我都係咁話，唱衰完質到過哂

量巴，琴日已經入左250打既388牛，坐緊55格 。有冇需要走？

最驚會質埋聽日

但會唔會係大戶都諗散戶會咁諗，係計中計呢

慘得過你身家輸哂落左騰右平
玩左咁耐個戶口正股連牛熊都仲係賺緊
細蚊仔鐘意笑咪慢慢笑

5G慨念玩完？

對佢地冇咩利喎

唔係3成半咋咩

港交所有機會回一回 255-260

如果真係大戶質低qq入貨 聽日都係跌
qq出術都要4點先公布業績

呢啲位真係好尷尬

睇啲唔睇啲
HSI 32000 388會上280呀

震倉震到咁

你講出重點 係質到過晒

我反而散戶唔會諗計中計 大把睇完新聞就信
仲要佢個劇本伏筆左勁耐 由上次業績到宜家

咁係洗倉啦，要差成點至會洗倉咁掟貨？以騰訊而家既業務，唔可能會差到要洗倉

做咩事期指不停插

睇黎大家都block左隻左騰右平
慘

405都已經好過份,無諗到會穿埋400..

真係過龍?隻野379上返黎 要質仲有排質

呂布 你不如叫媽咪麵入黎 講 牛定熊

龍門仼佢搬

所以我堅持聽日仲有得跌
星期四先上

見到佢都覺得慘 跌先出黎咬人

32000 280
31000 260
30000 250

388係跟大市同氣氛師

如果真係想食業績條水的話 的確係咁

麵神買左388call

405撈左

得閒撚下佢幾好玩丫

早左入
我都同自己講公佈業績前要清倉
依家坐咁多格焗住坐多晚

agree 聽日先係撈牛好時機

布神買幾近？想換走隻391牛

我喺果個位牛咗，見勢色唔對先行離場
無諗到會沽到400都穿一穿

期指應該守唔到31

仲有一個因素利淡 港匯又試7.85啦

依家有野做所以唔嘴炮住

恆指真係好撚古惑 係咁陰跌

無人憎你 個個登你慘 之前仲受到肩神的祝福

唔撚柒睇
留隻295 聽朝再算

倉已清
聽日先算

我入左391牛, 都有D擔心過唔到聽日收市

同路 美女個邊唔對路 唔過夜了

我就唔信會玩返區間

聽日繼續跌定升

呢條友係跟買豬錢定係淡友
呢兩樣都係垃圾

大家都止蝕了?

其實想熊過
不過都係安全D算

唔清, 愈溝愈跌

冇呀，299揸上黎，唔驚啦

睇淡莫做淡 一陣又夾 聽朝睇下咩情況

買咩放咩,講真大家鐘意啦...何必係度人生攻擊

問dr strange

信自己同晴巴

咪臭係，咁叻開個hi 好友post 鬥過囉

熊過夜la~

我諗住熊過
聽朝走

轉咗都幾耐
奈何港女仲係唔郁

信自己信布神信晴巴

我牛過，博高開

轉燈唔關事.
港女跟跌唔跟升

307恆牛輸緊十幾格

你驚咩 你倉底個位咁低

開過啦 潛哂水

今日架船好正
好想睇 鐵達尼 媽咪麵jpg

我都牛過, 上下都400點殺重貨區

肩哥你點睇

想止蝕

QQ 400蚊企得好硬下

騰牛先輸得多..仲要391打，諗緊走唔走

邊隻
60324就走咗佢算啦

依家最大憂慮係美國債息又穿3里..
上一次我輸到仆街就係咁樣
4月第一次3里息美股瀉到hihi過夜衰左
依家有陰影有啲淆底..

但我想知市場係咪已經消化晒消息
港匯又穿,但唔過夜就輸20格 好糾結

都係既，～～～～～～～～～
晏d跟你們 牛過!!!!

我覺得如果今日收310先有機 但日市都係乾沽
星期四彈弓咁反上去

有無邊隻特價牛好買呢。

想問大家既profit過夜係指
A 賺左十萬 就用呢十萬買賣過夜
B 賺左十萬 但係會加埋本金過 最多蝕十萬走人

講親呢句就

信心最緊要

鑽石能量頂

聽日應該牛特價
唔使過夜

303牛輸緊1x格

次次咁講完就398見

肩哥又係60手?

講咗好多次，騰訊啲0/5字尾嘅大位係好撚易穿

時不與我
升咁多日買親都錯過一買就買中跌果日

唉..........................................
我宜家止晒蝕轉個頭肯定又彈返. 唔洗睇

如果我唔止就一定會繼續插

之前係A, 突破後轉B

牛聽日先入都仲入得切

700 似乎要再落

60455

其實呢家已經好吸引
但想睇埋聽日先

我覺得係今次係超買既問題

爺閪就衝dh, 港女就dl, 好撚野

qq份業績有咩事呢個post應該執得

又喺度妹下妹下了

我今朝314入 295 都坐緊16格
不過應該點都打唔到我靶
計過仲可以蝕多十格
老閪都坐

我都心動 難得有特價

美債息過夜熊

布兄講過，上證升，港女無跟到，過夜值博率都唔差

其實好似得幾位巴打牛騰訊搏業績

如果用A profit唔夠過夜都冇肉食

1陣無上證打掩護 直落31080不是夢

企鵝唔掂你估D恆牛會冇事咩

Qq變左妖股咁

你有冇諗埋港女前幾日日日爆升呀爺升少少？

無錯，一定係買過關

50手恆牛 10手q牛

有冇巴打今晚唔敢過夜

三點前都唔回升反D, 我會放左去拎D錢轉遠牛, 等恒指升, 太近打把位

叫做無咁傷囉

A50 -0.49%

其實睇大陸應該用A50

肩哥 你過夜使唔使減磅 要識止賺止蝕

QQ牛過夜的人有福了 雲神準備斬牛

我都考慮緊
布神有無得指點下迷津
岩岩布神話未穿31150支持位唔洗換住
但一放左我應該唔買等聽日睇位先入番
如果有信心聽日高開我就唔洗換啦
好難玩

小心俾狗咬

依家係上下重貨區都係400點
五十五十咁, 我就會買遠D牛, 佢升又爽, 唔升未等多日

今日諗住過夜既正評

我都諗緊溝唔溝遠牛好

係咪冇人要返工呢度

好有時間睇市

你地日日都數錢
輪商應該輸死

係公司mon 住手機架嘛

點解要番工，雞碎咁多

Qq 393洗唔洗走

過夜咩先 我啲388 700牛實要過

我係公司成日偷睇 好無癮

我都想身手好似你咁好，跟著辭職

以你為目標

上證開始扯棋

爺閪

爺閪又黎臨收托市

同你一樣 我渣左80000股

港女都唔比佢屌, 佢扯爆褲都無用

聽日就變穿390

同問

化雲同船 錢如噴泉

走啦雲爺

終於到我平手價, 放咁少少貨先

啲春藥係港女俾

上証想托上3190

全日戰績就係執左餐二人放題

上證開車啦

走唔走307牛好
聽日高開定低開

坐緊13 格， 堅持

終於肯彈返d

幾錢入先
聽日再跌機會大

咁少 一格都多過呢個數啦

彈呀

似收到313

又想引牛
垃圾上證搞埋啲小動作!
即刻買熊!

而家空倉係咪最好等埋聽日先 定今日收市前可以偷步入一注

夾佢老味上去啦

今日真係彈唔起...31250 都去唔番

道期，港匯，美債，三樣夾埋黎

窮撚呃餐飯食下姐
唔係個個都百幾二百手

重牛過夜

美期咩環境

下 原來輪商唔會開期對沖

又多人睇淡

馬神仲未放企鵝牛

累死人

100 手牛及100手熊過夜！

輸到儍咗

彈呀!

幾十巴

極限對沖

你呢個隨時左一巴右一巴

肩神出手救市

+11.06

開定37啦布神

唔打靶點都有執既

布神，但我有牛係手

港女3點後應該會上返d
但都係要諗諗斬唔斬307牛好

斬左qq牛啦
死閪股

姐係開大開細你都中呀

由淡友1開始講到而家

港女唔受屌 冇用

36 都未開

ho ball

屌, 又話大家都係中國人, 救一邊唔救一邊

咦 騰迅有救了

700熊幾時食好

好ya,, 呃到雲神落左船啦

1001